快啲打電話通知朋友啊 今日十點立法會二讀

快啲通知

推

pish

快叫醒朋友啊

緊急啊

唔好瞓啦 起身啦

起身 快起身

Push

咁快二讀

又二讀

連仔有冇得較有聲通知嘈醒佢地

幫推

Pish

push

政府係咪痴鳩線架

九鐵繼續唚停金鐘，屌佢老母
依家係MTR聽到廣播

推啊

繼續唔*

推上熱門

推！！！！

屌!!
你!!!!!
老!!!!!!!!!!!!
母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大膽去立會，細膽停鐵，留港島荃灣線
有gp730行動

613 好戲之人, 唔舒服都起身番工
1. 目標 : 長時間令該線行唔到，做到癱瘓港鐵，迫令全人類罷工罷課罷市。
2.總站一次過上車,安全，集體行動
3. 中間車卡上車，最快做到塞的效果
4.如有差人來 (一定有，因為大谷有狗 ),我地做戲做全套。話唔舒服就得，千奇唔好有衝突，記得有禮貌！
5. 塞繁忙線為佳。如果塞山卡啦線，塞來托？
6.時間 : 繁忙時間為佳 ，8點開始
7. 宗旨 ：a. 封經濟 b.保護支援路線 c. 帶出塞地鐵訊息俾身邊人，確保足夠人玩

叫勿塞者，必踢. 有問題，搵 admin

.

可能瞓曬覺

推
快d起身出黎幫拖，帶齊物資同保護自己嘅裝備！

請問有無另一個來源
我上立法會唔見有寫今日開會

有錯請更正

搞地鐵無用！自己友都去唔到現場！

港島荃灣唔搞

今晚如果要出的話可以去邊

推！

無 試下問議員睇下秘書處有無通知

蘋果唔會陰自己友掛

確定左未

要講多次，唔夠裝備唔好企前排中排，留後排幫手運物資上前就得

係咪真係真

推！！

唔好搞mtr住
要比自己人去立會

蘋果係咁寫

Push!!!!

不了 起身返工

蟲太fb:

收到公司group send黎既圖 pp商場今日唔開
義士要小心 分分鐘全部商場都唔開
無嘢食得黎仲要無退路

推 唔好搞地鐵

有無元屯天戰友出？我揸車出可載4人

去緊

新聞完全冇佈！

有冇醬油

推 好撚想喊 香港人既努力
咁多人受傷命危 正係換到一日既時間

立法會網同收音機都無講

會唔會9點先講

幫推
立法會要有人，不合作運動都要進行

係咪真㗎

狗撚到呢 各位立會見啦

無咩可能立會個網都無
同埋881都無提完全

請幫手覆查

推呀

屌你老母

唔會陰濕到一個鐘前先對外公佈啊

金鐘站唔停

絕對有可能
規定只要係開會前1hr通知就得

放棄搞mtr，即去現場

屌那星 駛唔駛咁肉酸
一趕人走 又撚嚟過
係咪當香港人咁撚好恰

起身啦
出去啊

屌你建制！！起身啊大家！

得蘋果有

有冇人confirm?

屌你老母吖

泰博16mins之前更新，係話未收到任何通知！

Yes 睇死你地搞唔出乜

原來停金鐘有原因

會唔會9點先通知

屌你癮母

要開會既泛民點會唔知 可以咁狗建制偷入去秒速表決？

唔知 蘋果話有 換好衫啦 等消息確定我就出發

中共

唔可能，因為至少需要三個鐘時間比議員番黎！

建制班仆街會唔會一早鼠左入去？

你認為呢個政府做既野仲會咁合理？
以前我會信3個鐘 今日3分鐘我都唔信

大家留意各民主派議員嘅FB啦！

唔好塞地鐵住 要送人去金鐘

啱！

我見唔到有

得嘅話買包baking soda做物資

證實咗未

大家冷靜少少，蘋果個時間唔係hardcode ，而係generate 出嚟。條link 係咪尋日已經有？

立法會個網死左？

泰博啱啱edit左嘅

一早就出消息開會

如果真係今日開，無理由得蘋果收到料，但其他新聞無

我懷疑個班撲街有機會不斷放流料，等班共狗到齊，大口狗突然9點鐘開會，你地攞佢無符！！！

睇立會日誌，無野呀

蘋果好似del左十半單野

蘋果好似del左十半開會單野

堆

推呀！！！

仲係到喎 好彩美人你咁出名 如果唔係當你三毛

有冇人confirm?蘋果話10半二讀 但立法會查唔到

手

動

起身啦

置

唔好瞓啦

頂！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

你仲瞓得著咩

屋企有事呀！！！！！

唔好意思 我睇fb見唔到
絕對唔係三毛
不過我覺得睇鄭松泰fb為準

屌佢老母又黎，比我地抖下得唔得

快啲起身

海外睇變凌晨

阻二讀!!!

岩啊 跟返你個時區

巴士大佬門今日架車神神地呀可

咁姐係個時間係generate 出嚟，唔係hardcode
有冇人確認一下條link 尋日都有？

點出立法會好 見佢封左好多路

屌你老味 推比多d人知

灣仔救世軍物資站存有大量物資 有需要請到場取

淨係推連登唔後
請大家去埋fb ig 其他forum推

已經有建制入到立法會大樓

明你講咩 Thx

啲人係咪未起身
推得咁慢

source?

快啲去執番D垃圾走先啦！你哋班垃圾

推！！！

最新消息

灣仔救世軍有
大量物資(水、 食物、 口罩、 紙巾、 濕紙巾、 雨傘、 清潔用品...)

沒有葯物、 眼葯水、 頭盔、 索帶、 眼罩等物品。

有社工/ 職員在場

主要工作接待青年人、 接收物資、 故事分享、 資訊發放、 祈禱等。

落大雨喇 狗出唔到催淚彈！

Telegram 反送中已核實資訊頻道

【0905】有立法會議助表示，按慣例，確定開會時間後，議員會收到主席不少於一日的預早通知。目前立法會秘書並未通知議員，今日是否復會及會議時間。

推啊！

你地要加油，今日真係要等放工先黎到